母抱嬰經過，充氣輪呔突爆炸，炸飛嬰孩母雙腳朝天

痛快

好治癒

睇左好耐

Loop咗起碼廿次

支那人冇一個是無辜的 .jpg

集中PO係治療PO OK?

支那公司殺人都唔會賠佢錢

比個車呔直接打中 必死無疑
Rip

無死到，呢個人無出現過咪得

個下沖擊成幾百磅力

撞到硬直咗

有時巴士條呔對正自己都有D驚

飛得唔夠高
嚟多次ok?

Allahu Akber

笑死
Happy weekend

想節能，撚胎撚

支那真係周街都係死亡陷阱

點解成個人硬晒？

打中頸啲神經？

個BB擋曬

漫畫就得